有時候覺得人先係畜牲

畜牲比人仁